唯一提及新疆人權問題DISNEY女星, 新歌一星期20M views

OLIVIA RODRIGO

首歌紅嘅原因:歌詞背後嘅三角戀故事

一匹布咁長……

首歌唔好聽 邊得黎20m
好多人聽完又聽先咁高
佢又唔係紅 鬼有人理佢三角戀

25M
一日多左5M

把聲好聽到

32M
一日多左7M

條女

17歲賓妹黎

賓印

東南亞妹妹

17歲 就唱作左首一星期就幾千萬人聽過既歌

1/4血統咋

都好正

呢首歌最好聽,Joshua同Olivia個chemistry好正
點解現實散左……

情深對望……

首歌啲歌詞好sad

似做戲多

兩星期60M
billboard spotify上曬number 1

LIVE

全世界紅到爆
香港好似冇人討論咁

講到下一代taylor swifts咁
咁後生就有兩首歌爆hit 雖然都係呻吟歌

All I Want 係hsmtmts嘅配樂
睇過嘅話就會發現
其實首歌寫得好touching
亦都好貼個劇情
反而我覺得呢首仲好聽過Drivers License

喺hsmtmt劇入邊佢鍾意一個boy
真名叫Joshua Bassett
Olivia真係演得好好
我睇完都覺得好似假戲真做咁

但係點知條仔現實中
鍾意咗另一個Disney女星叫Sabrina Carpenter
Drivers License入邊個blonde girl
如無意外應該就係Sabrina
首歌咁嘅background
加埋Taylor Swift有讚過Olivia
所以咁紅